剎那·F·塞耶 VS 基拉大和 (video)

Strike Freedom VS 00 Raiser 大家覺得係咩結果?
但如果兩個人都相同機體 FOR EXAMPLE exia vs exia
or freedom vs freedom ??

好型，幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

又黎岳飛打張飛

假設真打
基神係平均型
剎那係近戰+外掛

所以就算同機都要睇咩機
愈偏向近戰，或者有Twin Drive可以俾剎那開外掛，就應該係剎那贏

如果機動性同格鬥力係0嘅 e.g. Buster 剎那食得屎

講真一樣野
剎那做到量子化
基拉做任何攻擊都無效啦

加上gn粒子係會令到基拉大和部機體雷達偵唔到對方係邊。

剎那用GN大刀遠距離由地球去到宇宙。係刀，唔係射擊。
能源上：雙方都唔使補及 但GN Drive咁外掛嘅推盡器仲要×2，基拉部核能都唔會夠打

我贏硬啦